如果你有一個識左十幾年既朋友

一個識左十幾年既朋友
但你一直都唔認同佢既諗法
唔鍾意佢既思路
咁你地仲係唔係朋友

咁係咪即係話你忍左佢10幾年

點解唔認同佢嘅諗法？

唔係

其實可以咁講
中學個時 佢好負面(而家都係)
我成日哄佢開心 主動開好多話題
我曾經覺得好累 唔想再做呢一個角色
之後我地斷斷續續咁 無聯絡>聯絡返
原因係當我覺得佢做得唔岩/唔認同佢既時候
我講左真話 所以佢嬲
佢覺得我講說話hurt佢

唔好再理佢
做返點頭之交就算

忍左佢10幾年
但係你都繼續忍
證明呢個朋友都幾好
除咗意見不合方面

我講個例子
佢好沉迷某個明星
成日飛去當地搵佢/捕佢
我覺得好無謂 不過我無講

又例如
佢返工唔想part某一個同事 佢係公司喊
之後有人幫佢調左更
令到其中一個同事無得放假

有時佢wtsapp我叫我幫佢做d野
我無睇電話遲左覆
(14:00) 可唔可以幫我print野
(14:20) 算喇 唔洗

我唔鍾意佢成日諗野好負面/亂諗
sorry for1999

但我唔想放棄呢個朋友

我地性格好唔同
我外向 樂觀
佢內向 慢熟 悲觀
有時我都會覺得好累
我以前心直口快(而家都有 不過改左好多)
好容易會講左真正想表達既野 但佢會覺得我hurt佢

佢平時係幾好的
我唔開心 佢會聽我講

佢幾多歲 佢平時係咪唔識搵方法解決問題個種人？
佢似係太依賴人

我地都係20頭
佢唔會面對個問題既根本
同人換左更又點? 下次呢?

係朋友,但點都唔會做到知己,而你要維繫呢段友情都會好辛苦

你個Post應該存在於學術台定係叫春台

叫春台姐係咩

其實我係咪唔夠包容

感情台：又稱叫春台或5P台

我不是在叫春
頭先開post醒唔起有感情台

你唔同你個fd講同我地講有咩用

你只係一廂情願
好多人自私只會諗自己先 唔會想跟你個套

利申 同人炒完一鑊無耐 學緊做自私鬼

啱啦 一係直接講 一係收埋係心底啦

認真話你知 我睇得出你個朋友其實好需要你 唔好走
佢一定收埋好多野係心 諗好多野 可能你feel唔到 佢都唔會show比你知 但你一走左 佢會一直陷入個內心深淵
所以唔好走 佢既性格係注定你會有少少委屈自己

可能我有少少似佢 所以覺得會係咁

認同
佢可能已經有/會發展成抑鬱

阻人放假
你個fd搞咩 係咪無乜朋友 , 我覺得你個fd其實心入邊好想有人明白佢

佢會好期待有人識秒回佢 佢放左希望落樓主到 樓主睇唔出 覺得佢有問題 偏偏佢又唔係一個出眾令人會秒回既角色